<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="dare_adult">
        <item>Приготовьте коктейль с необычными ингредиентами и выпейте его вместе.</item>
        <item>Исполните эротический танец для своего партнера.</item>
        <item>Поставьте свое любимое сексуальное видео и поделитесь своими впечатлениями с группой.</item>
        <item>Проведите массаж для своего партнера в эротическом стиле.</item>
        <item>Выберите сцену из эротического фильма и попробуйте ее воплотить в реальной жизни.</item>
        <item>Сыграйте в сексуальную игру на выбор своего партнера.</item>
        <item>Проведите вечер в роли стриптизера или стриптизерши перед своим партнером.</item>
        <item>Выберите эротический роман и озвучьте одну из сцен перед группой.</item>
        <item>Приготовьте афродизиак и поделитесь им с партнером.</item>
        <item>Сделайте смешной сексуальный фотосет и отправьте его своему партнеру.</item>
        <item>Выберите сексуальный аксессуар и используйте его в игре с партнером.</item>
        <item>Сыграйте в игру "Истина или Действие" с интимными вопросами и действиями.</item>
        <item>Покажите своему партнеру танец на шесте (если есть такая возможность).</item>
        <item>Выберите сцену из любимого эротического фильма и переосмыслите ее в своей версии.</item>
        <item>Организуйте романтический ужин при свечах с элементами ролевых игр.</item>
        <item>Используйте нарисованные на теле маркеры для создания временных татуировок.</item>
        <item>Запишите совместное эротическое видео и сохраните его в тайне.</item>
        <item>Выберите песню с сексуальным подтекстом и исполните ее в караоке перед группой.</item>
        <item>Организуйте вечеринку в стиле бурлеска с костюмами и танцами.</item>
        <item>Проведите романтический вечер, используя свечи, масла и ароматерапию.</item>
        <item>Приготовьте массажные масла и устроьте друг другу расслабляющий массаж.</item>
        <item>Поставьте нарисованные друг другу эротические татуировки и похвастайтесь ими.</item>
        <item>Проведите вечер в роли кулинарных шеф-поваров, готовя афродизиакальные блюда.</item>
        <item>Попробуйте роли известных эротических персонажей из кино или литературы.</item>
    </string-array>
</resources>