<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="truth_adult">
        <item>Какой был самый необычный опыт свидания у тебя?</item>
        <item>Есть ли что-то в твоей прошлой жизни, о чем ты никогда не расскажешь своему партнеру?</item>
        <item>Какая была самая странная вечеринка, на которой ты когда-либо был(а)?</item>
        <item>Ты когда-нибудь использовал(а) фальшивый идентификационный документ?</item>
        <item>Есть ли у тебя какие-то тайные фантазии, о которых ты никогда не рассказывал(а) своему партнеру?</item>
        <item>Какой был твой самый странный опыт в путешествии?</item>
        <item>Есть ли что-то, что ты бы хотел(а) изменить в своей текущей жизни?</item>
        <item>Когда ты в последний раз врал(а), чтобы избежать неприятной ситуации?</item>
        <item>Если бы ты мог(ла) провести один день в прошлом, что бы ты изменил(а)?</item>
        <item>Как бы ты описал(а) свою самую смешную сексуальную историю?</item>
        <item>Какая книга, фильм или сериал сильно повлиял(а) на тебя в последнее время?</item>
        <item>Есть ли у тебя какие-то привычки, о которых ты стесняешься рассказывать?</item>
        <item>Если бы у тебя была возможность узнать правду об одном вопросе, какой вопрос бы ты выбрал(а)?</item>
        <item>Какой был твой самый странный опыт в работе?</item>
        <item>Ты когда-нибудь делал(а) нечто, за что тебя наказали, и считаешь, что было это несправедливо?</item>
        <item>Как бы ты потратил(а) миллион долларов, если бы они вдруг появились у тебя?</item>
        <item>Как бы ты описал(а) свое самое романтичное свидание?</item>
        <item>Есть ли что-то, что ты считаешь слишком страшным, чтобы попробовать в сексе?</item>
        <item>Если бы ты мог(ла) выбрать себе новое имя, как бы ты назвал(а) себя?</item>
        <item>Ты когда-нибудь тайно читал(а) чужие сообщения или электронную почту?</item>
        <item>Как бы ты описал(а) свое самое смешное пьяное приключение?</item>
        <item>Есть ли у тебя какие-то странные традиции или обычаи, которыми ты придерживаешься?</item>
        <item>Какой был твой самый странный опыт в ресторане или кафе?</item>
        <item>Ты когда-нибудь врал(а) о своем возрасте?</item>
        <item>Как бы ты описал(а) свое самое неловкое свидание?</item>
        <item>Есть ли у тебя какие-то секреты, которые ты никогда не рассказывал(а) своим друзьям?</item>
        <item>Как бы ты провел(а) день, если бы ты оказал(а)ся противоположным полом?</item>
        <item>Ты когда-нибудь делал(а) что-то, о чем ты мог(ла) бы пожалеть в будущем?</item>
    </string-array>
</resources>