<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="dare_child">
        <item>Поставь подушку на голову и пройдись вокруг комнаты как робот.</item>
        <item>Сыграй в мини-концерт для своих игрушек.</item>
        <item>Изобрази животное и дай ему имя.</item>
        <item>Танцуй перед зеркалом как звезда танцпола.</item>
        <item>Придумай короткую песню о своем любимом предмете в школе.</item>
        <item>Изобрази, что ты астронавт, совершающий прогулку по Луне.</item>
        <item>Напиши свое имя задом наперед и скажи его вслух.</item>
        <item>Сделай театр из своих игрушек и представь им спектакль.</item>
        <item>Сыграй в "тайные агенты" и создай свою собственную секретную миссию.</item>
        <item>Поставь свои игрушки в ряд и устрой гонку между ними.</item>
        <item>Сделай магическое заклинание и придумай ему название.</item>
        <item>Создай своего собственного супергероя и расскажи о его способностях.</item>
        <item>Спрячь что-то в комнате и устрой охоту за сокровищами.</item>
        <item>Попробуй нарисовать свой портрет глазами другой руки.</item>
        <item>Сделай звезду из своего любимого пирога и покажи ее всем.</item>
        <item>Позвони воображаемому другу по телефону и расскажи ему о своем дне.</item>
        <item>Изобрази, как ты плаваешь в океане с дельфинами.</item>
        <item>Придумай свое собственное магическое заклинание и произнеси его вслух.</item>
        <item>Создай свой собственный танец и исполни его перед всеми.</item>
        <item>Спрячь что-то в комнате и предложи другим его найти.</item>
        <item>Поставь свою игрушку на место учителя и проведи урок.</item>
        <item>Придумай свою собственную сказку и расскажи ее вслух.</item>
        <item>Преврати свою комнату в космический корабль и сыграй в космического пилота.</item>
        <item>Придумай свою собственную игру и позвони ей название.</item>
        <item>Сыграй в доктора и вылечи свои игрушки.</item>
        <item>Изобрази, как ты встречаешь инопланетян.</item>
        <item>Спрячь сюрприз для кого-то и дай подсказку, чтобы он(а) нашел(ла) его.</item>
        <item>Прыгай на одной ноге в течение минуты.</item>
    </string-array>
</resources>