<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="truth_pair">
        <item>Какое было ваше первое впечатление друг о друге?</item>
        <item>Какой момент в вашем отношении вы помните с наибольшим теплом?</item>
        <item>Есть ли какие-то тайные прозвища, которые вы используете для друг друга?</item>
        <item>Если бы у вас была возможность изменить что-то в своем партнере, что бы это было?</item>
        <item>Расскажите друг другу свое самое смешное воспоминание о вас вдвоем.</item>
        <item>Если бы у вас был шанс отправиться в романтическое путешествие, куда бы вы поехали?</item>
        <item>Есть ли какие-то привычки вашего партнера, которые вас действительно раздражают?</item>
        <item>Какие качества вашего партнера вам больше всего нравятся?</item>
        <item>Расскажите друг другу о своих секретных желаниях и мечтах.</item>
        <item>Если бы вы могли провести день с любым человеком (живым или мертвым), кто бы это был?</item>
        <item>Как бы вы описали свое отношение в трех словах?</item>
        <item>Есть ли у вас какие-то общие фэнтезии или мечты, которые вы хотели бы осуществить вместе?</item>
        <item>Как бы вы реагировали, если бы у вас был шанс вернуться в прошлое и изменить что-то в своем отношении?</item>
        <item>Какой фильм или книга лучше всего описывает ваше отношение?</item>
        <item>Какую особенность в партнере вы считаете своим секретным оружием в отношениях?</item>
        <item>Если бы у вас был день, полностью посвященный вашему партнеру, как бы вы его провели?</item>
        <item>Какие события в вашей жизни сильнее всего повлияли на ваши отношения?</item>
        <item>Если бы у вас была возможность изменить одну вещь в вашем прошлом в отношениях, что бы это было?</item>
        <item>Какой момент в вашей жизни вдвоем вы считаете самым романтичным?</item>
        <item>Есть ли что-то, о чем вы всегда мечтали сделать вместе, но еще не успели?</item>
        <item>Как бы вы описали свое первое свидание в трех словах?</item>
        <item>Как бы вы справились с ситуацией, если бы у вас был разлад в отношениях?</item>
        <item>Расскажите друг другу о самом необычном подарке, который вы когда-либо дарили или получали.</item>
        <item>Какое качество в вашем партнере вызывает у вас восхищение?</item>
        <item>Как бы вы описали своего партнера своим друзьям?</item>
    </string-array>
</resources>