<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="dare_pair">
        <item>Приготовьте вместе ваше любимое блюдо.</item>
        <item>Сыграйте вместе в настольную игру или видеоигру.</item>
        <item>Сделайте фотосессию вместе с разными выражениями лица.</item>
        <item>Постанцуйте под медленную музыку в вашей гостиной.</item>
        <item>Проведите вечер, смотря романтический фильм, который вы еще не видели.</item>
        <item>Постройте вместе подушковое крепость и проведите в нем время.</item>
        <item>Попробуйте приготовить что-то новое и необычное вместе.</item>
        <item>Проведите день, посвященный только друг другу, без отвлечений от телефонов и интернета.</item>
        <item>Создайте вместе общий плейлист с вашими любимыми песнями.</item>
        <item>Попробуйте вместе заниматься чем-то новым, что оба еще не пробовали (например, танцы, рисование и т. д.).</item>
        <item>Займитесь вместе звездопадом или походом на природу.</item>
        <item>Создайте вместе альбом с вашими совместными фотографиями и воспоминаниями.</item>
        <item>Проведите вместе вечер, письменно обмениваясь письмами или записками о своих чувствах.</item>
        <item>Сделайте вместе что-то руками, например, подарок друг для друга.</item>
        <item>Займитесь вместе спортом, например, пойдите в бассейн, на лыжи или в парк.</item>
        <item>Попробуйте вместе новый вид искусства, например, поход в музей или галерею.</item>
        <item>Создайте вместе свою традицию, которую вы будете выполнять регулярно.</item>
        <item>Проведите вместе день, посвященный спонтанным приключениям, не планируя ничего заранее.</item>
        <item>Сыграйте вместе в "Вопрос-Ответ", задавая друг другу любопытные вопросы.</item>
        <item>Попробуйте вместе что-то новое в кулинарии, например, приготовление экзотического блюда.</item>
        <item>Займитесь вместе физической активностью, например, занятия йогой или велосипедные прогулки.</item>
        <item>Проведите вместе день, посвященный путешествию по вашему городу и посещению новых мест.</item>
        <item>Создайте вместе свой собственный коктейль или напиток.</item>
        <item>Проведите вместе вечер, играя в настольные игры или карточные игры.</item>
        <item>Создайте вместе коллекцию ваших совместных моментов и событий.</item>
        <item>Попробуйте вместе заняться рисованием или резьбой по дереву.</item>
        <item>Сделайте вместе фотографии на улице, создавая разные истории и образы.</item>
    </string-array>
</resources>