<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="dare_teenagers">
        <item>Выполни танец под музыку без остановки в течение 2 минут.</item>
        <item>Сделай селфи с выражением "рыдай и смейся" и отправь друзьям.</item>
        <item>Придумай короткую рэп-песню о своем дне и исполни перед всеми.</item>
        <item>Изобрази своего любимого знаменитого и позволь другим угадать, кто это.</item>
        <item>Поставь в своем статусе в социальных сетях что-то смешное, не объясняя контекста.</item>
        <item>Сыграй мини-сцену из своего любимого фильма или сериала.</item>
        <item>Позвони другу и попробуй уговорить его/ее пойти с тобой в кино на вымышленный фильм.</item>
        <item>Сыграй на воображаемой гитаре и исполни короткую музыкальную композицию.</item>
        <item>Приготовь что-то необычное из продуктов, найденных в холодильнике, и съешь это.</item>
        <item>Покажи свою лучшую модель на подиуме (модельные движения и позы).</item>
        <item>Поставь смешное видео в сторис своего аккаунта в соцсети.</item>
        <item>Сыграй в игру "Что в моем мешке?" — положи руку в мешок и опиши, что ты чувствуешь.</item>
        <item>Постанцуй под любую песню, которую выберет группа.</item>
        <item>Позвони своему другу и попроси его/её петь песню по телефону.</item>
        <item>Изобрази свой любимый эмодзи и попроси других угадать, что это за эмодзи.</item>
        <item>Придумай и сыграй в короткую комедийную сценку.</item>
        <item>Запости в своем статусе самое странное, что тебе когда-либо снилось.</item>
        <item>Сделай гримасу и попроси других сделать ту же гримасу.</item>
        <item>Приготовь короткое стендап-выступление о школе или повседневной жизни.</item>
        <item>Сыграй в "Имитатор" — изобрази кого-то из группы, и другие должны угадать, кого ты изображаешь.</item>
        <item>Поставь в своем статусе в соцсетях что-то, что бы ты обычно не ставил(а) и не объясняй почему.</item>
        <item>Сыграй в виртуальный квест: создай несколько загадок и пусть другие попробуют их разгадать.</item>
        <item>Сделай акробатический трюк (если безопасно) или что-то необычное с телом.</item>
        <item>Подпевай любую песню, не зная слов, и придумывай свои тексты.</item>
        <item>Сделай видеовызов своему другу и попроси его/её выйти в окно и поприветствовать вас.</item>
        <item>Сыграй в "Танцевальное сражение" с кем-то из группы.</item>
        <item>Сделай смешную фотографию своего "модного образа" и отправь в групповой чат.</item>
    </string-array>
</resources>