<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="truth_teenagers">
        <item>Что было самым странным местом, где ты целовался(ась)?</item>
        <item>Есть ли у тебя когда-нибудь был секрет, который ты хотел(а) бы скрыть от своих родителей?</item>
        <item>Ты когда-нибудь притворялся(ась), что болен(а), чтобы избежать обязанностей?</item>
        <item>Какой самый необычный предмет в твоей комнате?</item>
        <item>Ты когда-нибудь подшутил(а) над учителем?</item>
        <item>Есть ли что-то, что ты сделал(а), за что тебе стыдно?</item>
        <item>Какую бы ты способность хотел(а) иметь, если бы у тебя была магическая палочка?</item>
        <item>Ты когда-нибудь тайно слушал(а) разговор других людей?</item>
        <item>Если бы у тебя была возможность стать кем угодно на один день, кем бы ты выбрал(а)?</item>
        <item>Какой твой самый странный сон?</item>
        <item>Ты когда-нибудь делал(а) нечто, за что тебя наказали, и считаешь, что было это несправедливо?</item>
        <item>Какой был бы твой идеальный вечер в компании друзей?</item>
        <item>Если бы у тебя была возможность вернуться в прошлое и что-то изменить, что бы это было?</item>
        <item>Ты когда-нибудь плакал(а) из-за фильма? Какой?</item>
        <item>Есть ли что-то, что ты считаешь слишком страшным, чтобы попробовать?</item>
        <item>Как бы ты потратил(а) миллион долларов, если бы они вдруг появились у тебя?</item>
        <item>Когда ты в последний раз врал(а), чтобы избежать неприятной ситуации?</item>
        <item>Если бы у тебя была возможность поужинать с кем угодно (живым или мертвым), с кем бы ты выбрал(а)?</item>
        <item>Что было бы первым, что ты сделал(а), если бы стал(а) президентом страны?</item>
        <item>Ты когда-нибудь тайно читал(а) чужие сообщения или электронную почту?</item>
        <item>Какую тайну о себе ты хорошо бы хранил(а) от своих друзей?</item>
        <item>Какая книга, фильм или сериал сильно повлиял(а) на тебя?</item>
        <item>Ты когда-нибудь притворял(ась), что занимаешься чем-то важным, когда это не так?</item>
        <item>Как бы ты описал(а) свое первое свидание в трех словах?</item>
        <item>Есть ли что-то, что ты бы хотел(а) изменить в своей внешности?</item>
        <item>Какой был бы твой идеальный отпуск?</item>
        <item>Ты когда-нибудь крал(а) вещи у своих близких без их ведома?</item>
        <item>Если бы ты мог(ла) выбрать себе новое имя, как бы ты назвал(а) себя?</item>
    </string-array>
</resources>